藍屍肯醒未?

政府呢頭叫人小心, 果頭繼續block9你買口罩, 政權繼續殺人, 藍屍繼續支持
邊個禍港, 邊個係人邊個係鬼, 自問淺藍既人醒未?

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

慳返啖氣
佢地連戴口罩嘅意識都冇

藍絲應該都差唔多諗法

呢家口罩都過唔到海關？